Assassin’s Creed Black Flag 官方限時免費

嚟緊12月Ubisoft 有兩隻驚限時免費，有興趣嘅記得睇時間上佢網站用uplay 下載。

1. 12月4日至12月11日 衝突世界 World in Conflict 連 Soviet Assault DLC (2007)
Meta critic 89分

2. 12月12日至12月18日 刺客教條：黑旗Assassin’s Creed Black Flag（2013）
Meta critic 83分

攞咗一次就可以永久免費玩，唔係試玩版嚟

from December 4 (9AM PST) through on December 11 (2AM PST), you’ll be able to download World in Conflict and its expansion (Soviet Assault) for free. Then, in honor of the tenth anniversary of the first Assassin’s Creed game, you’ll be able to get Assassin’s Creed IV Black Flag for free from December 12 (6AM PST) through December 18 (2AM PST). As long as you download the games through Uplay during their free periods, they will be yours to keep and play whenever you like.

LM

Lm

留名dl

ps4？

有誠意嘅就出unity啦仲black flag

不了

Unity 差過 Black Flag好多......

兩隻都係pc?

lm

Ps4

下年free syndicate?

內文話好似得pc ja wor

pc

背刺

u你老母，又無劇情又無遊戲性既廢game

有無巴絲玩唔到隻black flag